[原創MV]壁咚歌

新年一齊跳呢隻開心舞呀
傳送門：

已學識
但冇partner

好似我咁重金禮聘ptgf做dancer